感覺孤單

無論身邊有幾多人
都好似無會明白我所思
而我又表達唔到所有
漸漸維持住同一種模式
關係並無增進

我想學識溝通同建立關係

主動同人傾下計就會慢慢學識
大前提係要你擺個心出黎同人做fd
關係先會進展

怕講錯嘢 都係聽人講多
通常都習慣俾人skip

其實我都想似人咁得得意意 反應自然

Same
不過我係因為以前試過講自己嘢
結果比人講返比其他人聽
就唔撚想再信人

你叫佢唔好都講？ 好八